幫過人補習，老撚都叫身邊人咪搵大學生私補

班大學生

其實真，如果真係想搵人跟下功課
小學初中果D，搵個中學生仲好
多數有心機D

我大學果時D同學
又多節目又多野玩
幫你補真係純想拎完錢就走咁HEA教
然後又以為自己大學生好有架子

邊個中學生同你私補

?

認同 寧願去補習社

其實真，如果真係想搵人跟下功課
小學初中果D，搵個中學生仲好

你自己講既

push

同事個囡又係搵大學生補，成日放飛機 睇功課成日都唔岩，唔知佢係唔識定粗心大意

睇人嘅姐，咪倒米啦

緊係搵學生妹補啦

有心有力嘅太少了

今日去M記食嘢
見到隔離枱有個睇落似大學生嘅人睇住個小朋友做功課
我食咗廿分鐘左右，全程個大學生淨係發呆/睇手機，一句嘢都無講過

我每堂講到喉嚨痛
望住班fd un un腳有錢收
有時都想鳩教算

有心教d家長學生都係有眼睇
咁咪可以長做長有